點解醜女可以靠化妝易容 無人覺得奇怪

其實呢個世界何來咁多靚女 當中都唔知幾多成係靠化妝

但樣衰男點解唔可以化妝 男化妝比人笑柒 真係好撚唔公平

利申 非以上兩類 只係想探討吓姐

推

拉

最多我唔笑你喇

你覺得自己好靚仔?

樣哀肥婆化妝咪一樣比人話馬嬲屎忽
而家好多男都化啦 前提係你識化 化得好睇

大把男人化妝啦

太樣衰化完妝好樣咗少少先有咁大反差
其實變咗正常人 但你會覺得好似易容咗
錯覺

屌你老母

邊撚個啊你 洗你認同啊 屎怱鬼 呢呢裡裡咁講野

唔洗我認同 現實已經證明

你21年黎A0就知點解

你咁樣追擊我想我認同咩先 網絡還網絡 現實還現實 睇野唔好咁表面啦 傻仔

自貼已經告訴你現實 keith97

男化左妝都樣衰會比人笑柒，
韓星化妝會俾人話靚仔，
your face your fate

男人化妝有問題 只係香港先會咁
韓國通街年青都化妝 除左連登仔外既亞洲後生女都覺得好。

連登最愛既日本年青男仔都會化妝，泰國男仔近年都好貪靚姿整（有錢果班），大陸一線城市既男仔都開始打扮。

係連登仔先會覺得男人貪靚有問題，再鼓吹all back頭留鬍鬚，想扮鬼佬，但個輪廓同體型完全唔似香人

2018年仲有人以為豬西可以靠化妝變女神
唔好話化妝啦 整容都要睇個底啦
飯冰冰一樣整容又濃妝啦 但99%嘅港女整完容 化埋同佢一樣咁嘅濃妝都唔會有佢咁靚啦
睇少啲譁眾取寵嘅片啦 豬西化妝變女神 1000個都唔知有冇一個
你覺得妝前樣衰個啲 好多都唔係真係樣衰 多數係皮膚暗黃 毛孔粗 上完粉遮晒咪靚囉
你唔係真係覺得五官生到好衰嘅可以靠化妝救全家呀？

YouTube 上面好多wo